岩岩打電話去叫個外賣自取..

餓左成日都唔知食咩好，又懶得煮
咁就上OpenRice睇樓下有咩食可以買返上樓
睇岩左有間小食鋪就諗諗下食個營多都唔錯
咁就打電話去叫

我：
聽電話：

：喂？

：喂，你好，係咪XX（鋪名）呀？

：係呀

：我想要個撈麵餐架

：要3點先有，我地鋪開3點架

：哦，咁好啦。

之後就收左線

我收左線之後真係黑人問號
明明睇住個餐牌寫住2點鐘開始有餐叫
但你又話3點先開始營業

媽呀，好亂呀

人哋食淨三點鐘咪賣俾你囉

員工餐

比狗食架喎

你係打格仔就打好啲啦
Likes慧食

做乜鳩

打得好好架啦 咪捉我啦

而家死死地氣落惠康買料煮算

唔想煮

我都唔知自己做乜鳩

大興花園樓下？

康德花園?

連icon都未識用就開post